
Все за чистое небо, за чистое небо —
Это зачинщик беспредела здесь.
Плати свои деньги, убивай свое тело, свое тело
В кругу сомнительных друзей.
Т-т-тазики, офисы, вузы, рабочие,
Пацаны, даже политики и суки на ботексе.
Покажи себя сейчас. Кто ты на самом деле есть?
И стоит ли нам с тобой висеть здесь?
Похуй комфорт салона, в нем я обычно пассажир.
Походу твой штакет, дымит солома.
Салам Москва, это твой твой нечестно позабытый сын,
Вернулся, чтобы отомстить, безголовый.
Скинувший килограмм 50, потерявший все стимулы.
В новостях пиздят. С Китая фирменные Gucci и Pradа.
Даже в твоем любимом ЦУМе за судьбу тереть нам лучше не надо.
Мама в ахуе, дети начали бахаться.
В аптеках кончилась вата
И весь район ходил на длинных рукавах.
Это же факт, что ты пал, разок убившись.
Я ни к чему не призывал. Один звонок.
Пау-пау. Алё-малё. Я выдвигаюсь, пушка.
Да, мы шутим, но меньше, чем прикалываемся.
И капитан умоляет: «Когда меня отпустит?»
Все за чистое небо, за чистое небо —
Это зачинщик беспредела здесь.
Плати свои деньги, убивай свое тело, свое тело
В кругу сомнительных друзей.
Т-т-тазики, офисы, вузы, рабочие,
Пацаны, даже политики и суки на ботексе.
Покажи себя сейчас. Кто ты на самом деле есть?
И стоит ли нам с тобой висеть здесь?
Заведение светское, поведение ест меня.
Это беспонт себя постоянно сдерживать.
И мы с тобой поедем в лес, взяв бумажек пресс.
Замесить замес, не вопрос. Это кто здесь?
Харизматичный распиздяй, хочешь уличить меня в чем то?
Давай дерзай, ты девчонка? Или вырядился в клубачек.
Я торчек или ты другого не нашел,
Чтоб обсудить с корешком левым?
Овощи делают из людей — система.
Вторая сотка уверенно на спидометре села.
Мы забыли направление нашей езды.
Рули Андрей, до пизды посты.
Ты много говоришь не делая, факт.
Даже не делаешь движения, не знаешь погружения,
Но тянешь за мрак свою телегу,
И веришь в мире ни во что, а я за чи, я за чистое небо.
Все за чистое небо, за чистое небо —
Это зачинщик беспредела здесь.
Плати свои деньги, убивай свое тело, свое тело
В кругу сомнительных друзей.
Т-т-тазики, офисы, вузы, рабочие,
Пацаны, даже политики и суки на ботексе.
Покажи себя сейчас. Кто ты на самом деле есть?
И стоит ли нам с тобой висеть здесь??
